好似開始睇化咁

其實過昔都好想留住某啲朋友同回憶，因為對我個時來講，朋友好重要，但到左依加要離開就離開了，回憶對某些人就如廢紙一樣，到左自己依加睇返以前既人已經如同路人無分别 (利申:覺得以後就算有乜人停留過，最尾都如同路人咁 有冇人同我一樣?

做人重感情同念舊真係好辛苦

遺憾阿

係，之前基本上只聽aimer既歌去麻醉自己，加上有首歌既主角同我個個人同名，喊左出來，依加諗返好痴線

依加又冇話咩特別吾開心，只係覺得老了

加油樓豬

一個自己都唔愛既人，
人地又點會愛你自己？